<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Андрей Палтусов</title>
    <link>http://paltusov.pro/</link>
    <description>Recent content on Андрей Палтусов</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://paltusov.pro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Co-authoring Power Apps datasource</title>
      <link>http://paltusov.pro/2019/05/19/co-authoring-power-apps-datasource/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://paltusov.pro/2019/05/19/co-authoring-power-apps-datasource/</guid>
      <description>&amp;nbsp; &amp;nbsp;Have you ever seen several users working with the same data in the same time? This is typical scenario for all client-server applications and for PowerApps too. In the article below I would like to describe one of the possible solutions for coauthoring in PowerApps.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Let’s create PowerApps template based on the custom SharePoint list.
&amp;nbsp; &amp;nbsp;Usually the problem appears when users edit same data in the same time.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Авансовый отчет на PowerApps и Dynamics 365 Customer Engagement</title>
      <link>http://paltusov.pro/2019/01/26/powerapps-expense-report/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://paltusov.pro/2019/01/26/powerapps-expense-report/</guid>
      <description>Предисловие &amp;nbsp; &amp;nbsp;В этой статье хотелось бы поделиться опытом применения PowerApps совместно с Dynamics 365 Customer Engagement (CRM) в компании AWARA-IT. В нашей компании всегда приветствуется проявление инициативы по новым, интересным направлениям в сфере IT. PowerApps на мой взгляд является одним из таких. Так же достаточно насущно стоит вопрос оперативности и простоты заполнения авансовых отчетов сотрудниками, которые часто ездят в командировки.
&amp;nbsp; &amp;nbsp; Начнем с того что такое PowerApps? Это инструмент для создания бизнес-приложений для веба и мобильных платформ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://paltusov.pro/search/placeholder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://paltusov.pro/search/placeholder/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://paltusov.pro/top/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://paltusov.pro/top/about/</guid>
      <description>Интересы  Разработка на Microsoft .NET Framework
 Решения на базе Microsoft Dynamics 365 Customer Engagement
 Решения на базе Microsoft SharePoint
 Сервисы Microsoft Azure
  Образование  Военно-космическая академия имени А.Ф. Можайского  Достижения  Внедрение систем документооборота в нескольких организациях на базе SharePoint 2010.
 Внедрение системы управление заявками на закупку материалов на производстве с применением Microsoft CRM 4.
 Внедрение системы бюджетирования на базе SharePoint 2010, Microsoft BI, MS SQL Reporting Services и MS SQL Integration Services.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://paltusov.pro/top/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://paltusov.pro/top/contacts/</guid>
      <description> Контакты  paltandrey@gmail.com +7 (911) 284-79-35 @Kipetcoff Компания AWARA-IT, наб.реки Мойки 37А, Санкт-Петербург, Российская Федерация  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>